今日已經跌埋聽日嗰份

所以聽日會爆升
牛軍會戰勝歸來

想做燈神？

想同牛軍講聲加油

無必要燈自己
不嬲重牛

全球都升緊

無限資金?